海狗公園RAO同事入一入黎

想問interview會問啲咩？ 聽日in RAO part time，好擔心

如何係RAO Flirt photo的女

認真問 而且我係毒撚 這些機會

細個暑假工做過
熱到仆街

呢間野hr好pk不過腿

以前in果陣
首先中文自我介紹
然後叫我用英文講點樣塔車過黎
再比d情境題你 用普通話答你會點解決個問題

最後傾下你一個星期可以番到幾多日
之後就會簽約

btw建議樓主唔好做 完全浪費時間 除左企之外都係企

好 唔該你先

諗住做個春天就走人 希望唔會太熱